發唔發覺改埋d 三個音節嘅女仔名都係臭閪黎

e.g. Natalie
Christina
Jessica
Elizabeth
一定係 100% 臭閪

Yuki 得兩節音

雨宮天

溝唔到就話人臭閪

叫親呢個名都係臭雞黎

Elizabeth 有4個音

Elizabeth(3個音)

Vagina

陳寶珊
（三個音節）

Cherry得2個音

所以Carrie唔係臭閪？

Sabrina

四音節Isabella
兩音節 Queenie

加埋個Lam

你不如改做 發唔發覺改埋d 三個音節嘅女仔名都係臭閪黎

事實證明有音節嘅女仔名都係臭雞

容海恩
陳凱欣
李慧琼
麥美娟

Regina

apple suki

Stephy

Rebecca